有冇人結婚唔生仔/女俾老竇老母娥

點解會唔生？同點樣應對父母？